[時事分析] 貿易戰談判一定破裂

談判一定破裂，貿易戰必定打。

1. 先要知道中共好多山頭等緊習總仆街，你傾到份和約但要開放市場，即係打爛中共元老權貴飯碗，到時權貴用喪權辱國一條罪就可以迫宮

2. 依家全國煲緊民族大義，中國人不可欺就係前奏，為民族去反台，保持到習總強勢領導既形象，權貴啲公司做唔到生意，都係唔高興，但有民族大義做檔箭牌，權貴難反枱。

3. 習系遲上位，其實無乜實業在手，打貿易戰受傷唔深，反而可以借機削弱對手。

睇貿易戰要睇領導人既利害關係先係重點